% !TeX spellcheck = nl_NL
% Parameters voor Cursushandleiding:
\newcommand{\cursusnaam}{Cursusnaam 1}
\newcommand{\cursuscode}{ELEXXX10} % inclusief ELE en versienummer
\newcommand{\ects}{7}
\newcommand{\studiejaar}{1}
\newcommand{\kwartaal}{1}
\newcommand{\deadline}{zondag 23.59 uur}
%https://onzetaal.nl/taaladvies/tijden-noteren/
\newcommand{\huidigeversie}{1.0}

\input{styleCursusHandleiding.tex}
\input{styleCode.tex}

\newcommand{\herhaal}[2]{%
	\foreach \n in {1,...,#1}{#2 }%
	\unskip%
}

\begin{document}
\koptabel

\section{Inleiding}
Bla \herhaal{50}{bladiebla}.

Deze inleidende tekst is extra lang zodat je kunt zien hoe de leerdoelentabel automatisch afgebroken wordt.

Bla \herhaal{50}{bladiebla}.

\section{Werkvormen en studielast}
\label{sec:werkvormen}
Bla \herhaal{50}{bladiebla}.

Deze tekst is extra lang zodat je kunt zien hoe de leerdoelentabel automatisch afgebroken wordt.

Bla \herhaal{50}{bladiebla}.

Bla \herhaal{45}{bladiebla}.

De verschillende werkvormen zijn weergegeven in de onderstaande tabel.

\tabelzonder{lXr}{
	Werkvorm & Omschrijving & Studielast
}{
	Theorielessen & Theorie volgen. & 16 klokuren \\\hline
	Practicum & Begin maken met de labopdrachten. & 48 klokuren \\\hline
	Tentamen & Maken van het schriftelijke tentamen. & 2 klokuren \\\hline
	Zelfstudie & Bestuderen van het studiemateriaal. Uitwerken van alle labopdrachten. & 130 klokuren
}

\iftoggle{ebook}{\needspace{5cm}}{}
\section{Competenties}
\label{sec:competenties}
Deze cursus draagt bij aan het ontwikkelen van de competentie:
\begin{itemize}
	\item \textbf{analyseren} door bla bla (LD1\footnote{%
		LD = leerdoel, zie \cref{sec:leerdoelen}.
	});
	\item \textbf{ontwerpen} door bla bla (LD2); 
	\item \textbf{realiseren} door bla bla (LD3);
	\item \textbf{beheren} door bla bla (LD4);
	\item \textbf{managen} door bla bla (LD5);
	\item \textbf{adviseren} door bla bla (LD6);
	\item \textbf{onderzoeken} door bla bla (LD7);
	\item \textbf{professionaliseren} door bla bla (LD8).
\end{itemize}

\section{Leerdoelen}
%De leerdoelen zijn gegeven in de onderstaande tabel.
\label{sec:leerdoelen}
\leerdoelentabel{
	%De student is in staat om	
	\leerdoel{C}{50}{
		te blaten als een schaap zodanig dat \herhaal{25}{bladiebla}. 
	}
	\leerdoel{C}{50}{
		gebakken lucht te verkopen zodanig dat \herhaal{15}{bladiebla}.
	}
	\leerdoel{A}{0}{
		bla zodanig dat \herhaal{15}{bladiebla}.
	}
	\leerdoel{B}{0}{
		bla zodanig dat \herhaal{15}{bladiebla}.
	}
	\leerdoel{C}{0}{
		bla zodanig dat \herhaal{15}{bladiebla}.
	}
}

\section{Toetsing en beoordeling}
\label{sec:toetsing}
Deze cursus bevat twee deeltoetsen waarbij de leerdoelen 1 en 2 summatief worden getoetst.
Bij deze twee deeltoetsen kun je in totaal maximaal 100 punten behalen.
Het praktische deel wordt getoetst door middel van een opdracht.
Bij deze deeltoets kun je maximaal 50 punten behalen en moet je minimaal 20 punten behalen.
Het theoriedeel wordt getoetst door middel van een schriftelijke toets.
Bij deze toets mag je alleen het bij deze cursus \hyperref[sec:verplichteliteratuur]{verplichte boek} gebruiken.
Dit boek mag \emph{geen} aantekeningen bevatten.
Bij deze deeltoets kun je maximaal 50 punten behalen en moet je minimaal 20 punten behalen.

\tabelzonder{lccc>{\centering\arraybackslash}X}{Toets & Leerdoelen & Weging & Duur & Deadline}{
	Opdracht & 1 & 50\,\% & & Lesweek 8, \deadline{}
	\\ \hline
	Tentamen & 2 & 50\,\% & 120 min & 
}


Zijn bij de theorietoets of bij de opdracht minder dan 20 punten behaald en in totaal 55 of meer punten behaald, dan is het eindcijfer een O (Onvoldoende).
In alle overige gevallen is het eindresultaat gelijk aan het totaal aantal behaalde punten gedeeld door tien.

De opdracht en de theorietoets kunnen, indien onvoldoende, apart worden herkanst.
De theorietoets kan herkanst worden in HT1.
Als de praktische opdracht met een onvoldoende is beoordeeld, dan mag je een \emph{andere} eindopdracht maken. De deadline voor deze opdracht is week 2.8 \deadline{}.
De geldigheid van de deelresultaten is beperkt tot het studiejaar waarin deze zijn behaald.

\section{Voorkennis}
\label{sec:voorkennis}
Bla \herhaal{15}{bladiebla}.

\section{Aansluiting op verdere studie}
\label{sec:aansluiting}
Deze cursus biedt veel handige tools om tijdens je minor of het afstuderen te kunnen gebruiken.

\section{Verplichte literatuur}
\label{sec:verplichteliteratuur}
\fullcite{Broeders2020}. Dit dictaat wordt gebruikt bij de introductie in C++.\\
In de lessen heb je een MSP-EXP430G2 ontwikkelbord en een breadboard nodig. Beide zijn verkrijgbaar in het magazijn op het Academieplein.

\needspace{3cm}
\section{Docentenbereikbaarheid}
\label{sec:docenten}
\vspace{-.4\baselineskip}
\tabelzonder{llX}{Docent & E-mail & MS Teams chat}{
	J.Z.M. Broeders & \mail{BroJZ} & \chat{BROJZ}{Harry Broeders} \\\hline 
	K.A. Muilwijk & \mail{MuiKo} & \chat{MUIKO}{Koen Muilwijk} \\\hline
	R.T. Verhagen & \mail{VeRon} & \chat{VERON}{Ron Verhagen} \\\hline
	D. Versluis & \mail{VersD} & \chat{VERSD}{Daniël Versluis}
}

\section{Deadlines en speciale activiteiten}
\label{sec:deadlines}
De deadlines voor het inleveren van de opdrachten zijn gegeven in \cref{sec:toetsing}.

\section{Planning}
\label{sec:planning}
In deze paragraaf wordt de gedetailleerde planning gegeven. De planning kan gedurende het semester nog worden aangepast. Als dit nodig is, dan zal een aangepaste planning worden gepubliceerd.

\newcommand{\bigred}[1]{\textcolor{hrred}{\Huge\textbf{#1}}}
\iftoggle{ebook}{\begin{small}}{}
\langetabelzonder{c>{\raggedright\arraybackslash\hsize=0.5\hsize\linewidth=\hsize}X>{\raggedright\arraybackslash\hsize=1.5\hsize\linewidth=\hsize}X}{
	Week & Werkvorm & Beschrijving
}{
	\multirow{2}{*}{\bigred{1.1}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}. \\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bigred{1.2}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}. \\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bigred{1.3}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}. \\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bigred{1.4}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}.\\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bigred{1.5}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}. \\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bigred{1.6}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}. \\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bigred{1.7}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}. \\
	\hline
	\multirow{3}{*}{\bigred{1.8}} & 
	Les & Bla bla.\\
	& Zelfstudie & Bla\herhaal{5}{ bla die bla}.  \\
	& \textcolor{hrred}{\textbf{Opdracht}} & Deadline \deadline{}\\
	\hline
	\rule{0pt}{3.5ex}\multirow{1}{*}{\bigred{T4}} & 
	\textcolor{hrred}{\textbf{Tentamen}} &  \\[1ex]
	\hline
	\multirow{1}{*}{\bigred{2.8}} & 
	\textcolor{hrred}{\textbf{Herkansing opdracht}} & Deadline \deadline{}\\
	\hline
	\rule{0pt}{3.5ex}\multirow{1}{*}{\bigred{HT4}} & 
	\textcolor{hrred}{\textbf{Hertentamen}} &  \\[1ex]
}{3}
\iftoggle{ebook}{\end{small}}{}
	
\needspace{5cm}
\versiehistorie{
	12-2020 & 1.0 & Eerste versie. & \mailafko{BroJZ} \\
	05-2021 & 2.0 & Urenverantwoording aangepast. & \mailafko{BroJZ} 
}

\end{document}
